［年經］鍾意一個人係點？

點先知自己鍾意一個人？你會諗咩？對住佢有咩情緒感受諗法？你會對佢點？點分朋友定愛情嗰種鍾意？

想做愛

真心？

會食唔落飯，好似失戀咁，好奇怪

膚淺

點解，你諗緊啲咩會咁？

偽君子
有得搞你搞唔搞？

經常失眠，睇住佢d相先易訓d，全日個腦都剩係諗住佢。
變到對其他女冇興趣，佢唔開心我都唔開心。
佢需要人幫既時候就算死都會幫

會在意佢 無意識咁留意有關佢既野

咁誇張，我成世都無試過咁

不斷留意佢
會因為佢一句說話一個動為而諗好多野
會想成日見到佢 但又唔會比佢知

諗咩？

如果傾開計既話 佢唔得閒應你會唔開心
會成日想係街到撞到佢 做野引佢注意咁囉

每一刻都會諗吓佢依家做緊物

對其他異性冇興趣，呢個真

搞啊

每晚發夢都係佢 係每晚

君子唔使做愛生下一代呀屌你？
我是喜歡做愛的君子 so what

成日行行下都會諗起佢

只想反應

會好撚辛苦

想知道佢全部野 想同佢一齊 不自覺偷望佢 stalk佢 講野唔敢望佢

明明stalk緊佢last seen，佢一上線嚇到me即刻熄左wts

哈哈